TSLA

升到傻左

剛剛930放左等下再入